一人一個中二病嘅特徵

整親流血 要特登奶返啲血 再chock一chock樣

你確定係中二病咁簡單？

響恒大讀中2

我都唔知 但見佢奶得好爽好自豪咁
好似奶完會變身咁

成鳩日強調自己同人地唔同

謝霆鋒 四百gig

條女啲反應最好笑

豬文&白水

人哋叫我扮聽唔到 個樣好似好認真咁思考緊

樓主睇來中毒甚深

放工行返屋企段路要好投入咁唱<不死傳說>

利申 唔係我呀 係我朋友咋

永遠系阿媽叫我ge時候，扮失聰

補充：
房嘅垃圾長期唔清 啲嘢食包裝紙掉哂喺床罅到
大掃除見到成埋毛喺到 可以整到一隻手掌咁大嘅毛公仔

利申 ex嚟